會員邊邊（邊囝）入一入泥...

剪咗你條狗撚！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

邊伯賢畀我閹鳩咗啦

突然想貼下E篇💘✊🏼

您可以出返去了...

唔好再恰我女友

87..

支持白頭老✊

白頭佬 屌你老母

by

篇野又長咗

期待黃明明先生持續更新😳

邊哥 = 鞭哥

哥前哥後三分險

= 三分險鞭

因為險 = 0

所以又叫「三分鞭」

邊女友 = 狗公

所以又叫死9公

謝謝您😳💘✊🏼

非😳‎

==‎

王蛇

push

好！支持樓主！

NMSL

最先出處嘅po 係邊 有冇link

有冇人覺得叫周子瑜做支瑜已經好俾面佢

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區